[絲入] 你地通常係邊到買sports bra?

想買個sports bra做運動，
試過Nike同Adidas既XL size，
都係好逼好緊，好似就黎壓扁個胸咁
請問各位絲打用開邊間sports bra做運動？

肥仔波？

歐美牌子囉，大把plus size

屌你男人老狗減肥啦

Her own words

認真 淘

34F路過